{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/CAYL/GM0022112968458/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Primaloft Zip Vest - Black"
    },
    "text": "CAYLブランドのメーカーであるCAYLがFW22 / QX2Y38CA15の商品番号でPrimaloft Gold Eco Insulationを適用したベストを発売しました。 このベストは前面部に3つのポケットがあり、首部にはサイズ調節のためのストリングが適用されています。 ウエスト調節ストリングを利用して熱の放出を防ぎ、保温力を強化することが。 アームホール側には弾性バンドが適用され、着用が楽で熱が放出されるのを防ぎます。 スタッフの色は別途提供され、表地と裏地ともにDWR処理されていて撥水能力が良く防風機能に優れています。 素材は表地と裏地が両方ともナイロン100%で、詰め物はポリエステル100%です。 このベストは必ず単独手洗いし、ファスナーとボタンはロックされた状態で洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんついた時は速やかに洗濯しなければならず、汚れた場合は部分洗濯ができます。 漂白剤や長時間水に浸さないように注意する必要があります。 十分に洗って機械脱水した後、乾燥時には毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。 乾燥後はまんべんなく叩いて空気層を生かさなければならず、火気の近くでは使わないように注意しなければなりません。 ダウンの特性上、一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、使用前に落とさなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベストの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QX2Y38CA15"
        },
        {
            "question": "このベストにはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "前面部に3つのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "首部にはどのようなストリングがありますか？",
            "answer": "サイズ調節のためのストリングが適用されています。"
        },
        {
            "question": "ウエスト調節ストリングを利用すると何ができますか？",
            "answer": "熱の放出を防ぎ、保温力を強化することができます。"
        },
        {
            "question": "アームホール側には何が適用されていますか？",
            "answer": "弾性バンドが適用されています。"
        },
        {
            "question": "このベストの素材は何ですか？",
            "answer": "表地と裏地が両方ともナイロン100%で、詰め物はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "必ず単独手洗いし、ファスナーとボタンはロックされた状態で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯しなければならず、汚れた場合は部分洗濯ができます。"
        },
        {
            "question": "乾燥後の注意点はありますか？",
            "answer": "乾燥後はまんべんなく叩いて空気層を生かさなければならず、火気の近くでは使わないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ダウンの特性上、一部の毛が抜けるのは何故ですか？",
            "answer": "ダウンの特性上、一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、使用前に落とさなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 374
    }
}